大b配匙換鎖問題

剛入手豐田大b(keyless),第二日就比我細佬跌左條匙,搞到依家淨返一條
問過原廠話要訂,仲要未必有貨
想問下有邊度街鋪可以配匙同換鎖多巴打幫襯?

如果你車匙無寫車牌我覺得無需要換鎖
另外我以前用過呢間,有興趣問下

但KEYLESS要預貴D

比番部車人啦

我都幫襯過
ct200h keyless $2000
10 分鐘搞掂

最後係件西裝搵返條匙

我都係ct200h 上個月問，佢報 $2600
你係幾耐之前？

基本上條匙好平 但佢收你好貴人工 之後佢幫你追返個code
所以基本上佢係任開價都得 佢報你1000佢都唔會蝕

反而想問下有無試過出面坊間改keyless嘅鋪頭？

年幾前
任佢開, 你都要比佢賺